Запустить локально index.html не получится, т.к.
1. Chrome не позволяет загружать веб воркеры из локального файла
2. Модули также не заработают
3. Невозможно использовать SharedArrayBuffer без соответствующих хедеров, а без него не получится оптимальное многопоточное решение

Один из возможных способов запуска - выполнить в корневой папке:
```bash
npx static-handler --cors --coop --coep --corp -p 8080 ./src/
```

после чего перейти на http://localhost:8080/